有無師兄可以分享下剝智慧齒經驗

而兩日右下隻智慧齒好痛，痛到喉嚨都痛search過應該係發炎，想問下大家剝智慧齒要幾錢？
利申：成世人未去過診所睇過牙醫

下面多數都係打橫打斜生
要開刀通常至少三千
唔駛開就幾百至1千左右
睇醫生手勢，打支針等麻醉就剝得
如果打好幼果種針，基本上係完全唔痛
剝果時都唔會痛，係拔出黎果下有少少感覺

上次剝要開刀
打埋麻醉針
做緊手術果陣同做完都唔痛
不過要成$3000